逢7必股災，拆解股災必要條件

【小統計】
好多好多好多股民，都擔心今年係繼97，07，之後既股災年，小編就睇返之前次股災年，再加上15年既港股大時代，睇下搵唔搵到股災先兆喇。

Cool........睇完之後發覺左一樣野，依三次所謂股災見頂，係見頂前個一個月，整月既升幅原來非常可觀，平均有成12%，就算拎97個次升得最少既做例子，都有成7.69%。

所以呢，今年會唔會股災，我諗人無人識答，但等無喇喇有個月升左2，3千點既時候，就要提高警覺喇。

要股災必先大升係咩廢話

大升就自然會大跌

你牛皮市大跌就話姐

明了
即係大升就一定跌
唔升就未必唔跌
跌就一定唔跌

整埋圖整埋數據, 但內容其實講左等於冇講, 佢都幾好野

仲聽人講股災前好多股神出現

數據人

師父永恆真理

又係你條廢鳩係度廢up

咁你都認得

點解我仲未block你

其實你柒夠未

屌你老母 我不如睇大師幾時唱好個市好過啦

佢宣傳fb 咋 唔好按入去！

先唔好理你講埋d 濕鳩野, 下下係度玩賽後你點睇
On99咁

明白了 股市一升 就會跌
唯獨跌市 先唔會出現跌市